長笛討論區

唔知連登有冇人玩長笛呢
有就入黎傾下計啦

將來多人的話都可以開group交流下啊

學到八級 未考就放棄左

我以前有玩開，依家又好想玩返
你地啲譜係邊搵？

拋磚引玉:

有時自己solo都好悶架嘛，呢個channel 啲譜有埋伴奏

未 我考到五級咋 你呢？

正wor

考完8級就冇學

識牧童笛

小學學到5級無學
一直想儲錢買返支吹返

我依家吹都仲有氣聲

小學就5級咁勁

買啦，上網買應該都幾平

上網買無得試喎 有好介紹?
利申 依家已經廿幾歲

我以前用開yamaha YFL221
平啲但又比較品質好(應該)

玩住支二手玩都得
無咁貴又滿足到自己

無人

想學~之前買左支長笛等緊一個機會學

放低幾年
好想拎返起

想買head joint

學啦，不過我教你唔到

我都係呀所以先想上黎post

想學就去啦

一聽到某d 歌隻手指就好想郁
但係可能五線譜我都唔記得點睇
我果枝係muramatsu黎，覺得好對佢唔住

五級有一首歌考滿分

換左muramatsu 應該都有返咁上下架喇喎
Pick up返啦

大學主修長笛